［開花Post］突發！ 屯門大會堂手足被搜出豬咀被捕！！

PSHK live

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

遲D社區爆發
冇哂口罩人人豬咀
睇下捉得幾多個

9拉

又開咩花。。

推

TG入面
狗隻: 今日多區開花
TG手足 : 好

連登仔

推
但真係唔好亂中伏